大家入黎多謝popo今日咁配合我地嘅行動

收咗咁多商場皮
話你地智障都高估咗你地

大家真係唔洗同話傻9嘈
佢見你走就走
由佢慢慢對住空氣成碌柒咁就得

唱下歌大家都做到生意
你係要衝入黎
啲舖頭幾藍都知邊個搞到佢啦

一齊多謝popo助攻

每逢佳節有popo

傻9

唔明有咩好開心同笑 咁多人比人拉同罰左錢
比人打 比人射又有